新華社新聞扭曲事實，稱香港主流民意支持逃犯條例

咁樣扭曲事實，洗內地人腦

支那部門有邊個會講真話

大陸人本身都比人洗左腦

The same

留意返
要有腦先有得洗